原來樓主呢兩隻字都係蝗語

連登仲要個個都用 樓主牛B死了

700，阿里巴巴，網易，京東夠係大陸野，咪成班連登仔去抽新股

好彩用開樓豬

其實係 但係op呢個term又無咩人用
香港又無自製既term取代

屈機

沒事兒沒事兒 咱們都屎愛國愛黨

好典型文化在地化例子，
無計，香港當時冇足夠網絡文化孕育到相應既字
但係至少我地係講緊樓主，唔係Lou zhu

真 樓豬係唯一出路

我係中國人啊屌

勁廢

沙發

有咩台灣terms香港人用緊？

Ching點睇

係人都可以係ching
但樓豬只得一個

個個都係ching喎ching
點知講緊邊個

而家先知？